今日有冇人同你表白？

冇就代表...
我冇

今日都無人同我表白 證明剩低個364日都無可能人有。。。

對住鏡講我愛你
好sweet

冇呀......今日係咩日子？？？

哥哥

一係你地同我表白囉